即使想戒煙

家裏沒人避

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

屌你老母

樓豬戒左未

煙

不知轉台轉到哪兒才放棄